匯豐同恆生發生咩事?

個鑽石能量底無左, 係咪股災來了?

減息嘛

恆生幾多入好

我又買又放, 玩左幾轉賺左十幾萬

148都好抵, 不過睇定D先

匯豐陰d陰d跌

30蚊

減息成半厘呀？
借錢成本高左
另外最簡單恆生岩岩除左淨
Free fall陣先

減息=借錢成本高?

減息=借錢成本高？

受教了

哇，完全一樣同你

有升過咩？

個底仲未穿。。。屌

我地借錢係低左
但對於銀行拆息降低
利潤黎講係低左
Sorry 講野1999

呢2隻 幾多入手好呀

5號 $30
11 $100

11 $130

痴線
之前星火單野$61賣哂大貓
而家得番$51

11 $33

5 $10

5號唔會跌到$30

入5定11好

借錢成本高左

你讀屎片?

我之前講左 應係d人借錢成本低左 銀行息差少左 賺錢低左
講野1999 sir

我岩岩都睇到你有補充

你話唔會就唔會啊

而加好抵玩

恒生沙士價都90幾蚊，淘大50 萬一層，想穿100 發下夢

鐘聲響起 執笠的訊號

可能到時 淘大賣10萬

睇黎好多人無諗到
係銀行嘅借錢成本高咗

HSBC 2019 Q4 蝕39億USD.
2020 Q1同Q2，一定比2019Q4 差。最樂觀一樣每季蝕USD39億既話，４０＄不是夢

瘋狂炒人

反正d人都冇用

0005 如果執晒外海市場 只做香港市場的話 咁就值得投資

好人一生平安

燒獅頭破左陣

好難

唔係你講嘢 1999 , 係啲人連基本金融銀行運作都唔識但係買銀行股票.

如果識嘅就會睇得明.

順帶一題 HSBC 嘅賺錢業務已經差唔多變成 HK / China Proxy. 呢兩個地方嘅經濟會點自己諗

頂住左啊～啊～

都係兩手咁大把
N 年前$81 買落
計埋息都要蝕少少俾佢

11幾錢入好

即係恒生

我#1答完仲要畀人狂負皮

記住呢度係兒登, 千祈唔好咁認真

lm